我和Ex同埋現任男友瞓埋一齊

我都依家仲好糾結...你地可能會話我賤人，臭雞，但其實我兩個都真係好愛好愛...

話說，在不久之前，我以為我對Ex冇乜感覺，但見都佢同其他囡仔玩好唔開心，好呷醋，於是我就多咗搵Ex，同佢傾落傾落，發覺好似返返去以前咁，一開始識大家個種感覺咁，好輕鬆，好舒服，同佢朋友以上戀人未滿呢種感覺真係好爽架！

我同Ex一齊就好鍾意搵現任，同現任一齊就好想搵Ex，我個心真係好糾結...

話說前幾日係我生日，於是我許咗個願，就係希望可以ex同埋現任男友同我一齊慶祝生日，於是我就叫埋Ex,閨蜜,現任男友一齊上來我屋企，幫我慶祝生日。
佢地唱完生日歌之後，喺個一個moment 我真係好開心，因為4個都來晒，我既願望真係達成咗，我真係好感動，我：多謝你地。閨蜜：傻佬，講呢啲，識咗咁耐仲講咩呀！
於是我地玩咗成夜，鑑於我住離島，又遠又偏僻，車都唔見隻，於是我叫佢地留低一晚，同我瞓一覺。

利申：藍絲

得啦收撚皮啦

其實我咁樣係咪真係唔啱？

搵到關鍵字 「傻佬」

3個男人點逼埋一張床

各位，呢個po完左

我好姊妹真係咁叫我，我絲打嚟架

4個男人

諗起都臭

This

你和他被接通

無互射情節，負皮

我真係絲打嚟 大家認真討論返個問題

4p?

純粹瞓覺

大家OK咪OK
跟機OK？

Gay

入嚟前以為係Gay故

三條佬互射？

兩個女 兩個男 何來三條佬

gay po(正皮) *藍絲帶(負皮) =負皮

之後ex同你現任屌屎忽 你同閨蜜係側邊卒碟 係咪咁？

哇臭西黎架WO

兩個男 兩個男 四條佬互射

3個籠~ 插3碌棍

is

你現任唔知佢係你ex???

吹水台

閨你老母閪個蜜咩

chi sin 正評

收皮啦，屌你

閨物 係咪姐係龜頭

龜密都係男，四條麻甩佬。好撚嘔心

我入黎諗住3個男人3p點知你4個男人4p

卜卜卜卜

同現任EX傾下可唔可以玩3P完左個心願佢囉

串燒三兄弟

格劍

唔知，我怕佢會唔開心，所以隱瞞佢，同佢講Ex係我好兄弟，成日一齊玩，而且幾基你（現任。

人形蜈蚣

原來香港咁撚多基佬

大家都係好兄弟

great

又話自己臭雞，但又有人叫你傻佬。
專業小小，0分重作!

第100個負皮是我俾的

G

No gay no talk

賤人，臭雞